啱啱係金鐘地鐵，有個男人...

收工時間係金鐘要等幾架車先上到
話說有個男人一直企係我隔離等上車
上到車佢都係企我隔離，初時太迫無為意
連扶手都掂唔到，唯有縮埋一舊企
呢個時候，個男人右手係我面前
我都諗住佢掂唔到扶手無位擺
點知慢慢佢隻手就放咗係我鎖骨
我就趁有人落車搵位行開啦
點知佢跟住我行，呢個時候
我先發現，原來佢隻左手一直係我條腰
即刻心裡邊屌柒自己，
點解可以後知後覺到呢個地步
幾秒後就到站要落車，最後我唔知可以點做下
無奈落咗車....
我知我廢，歡迎大家屌到我以後醒目啲
唔好再咁撚懵 原來繁忙時間先多咸濕佬

gay

勁

你有冇射左？

呢d真係好撚恐怖
應該捉哂去終身監禁

我有個死毒撚fd都係呢d痴線佬

咁多人都咁狼死

呢啲人防不勝防，應該拉撚哂去人道毀滅

條腰唔係你架？

如果你係女嘅，一出聲就得，大把人幫你，而報警就算one against one 都9成會告，唔使驚無人證果啲。
如果你係男嘅，RIP

頂好驚喎，唔夠膽去金鐘轉車

有諗過，但周圍個個都㩒緊電話/傾緊計
個一刻開唔到口，屌好撚嬲

之前試過一次，我坐低咗
條撚樣搵書包同報紙遮住
係我面前打丁，屌佢老母

你好正？

你個樣肯定好撚基

掂住條腰 你唔覺？ 咁即係無掂到啦 咁有咩問題 遊盪？

諗起前排去公廁屙尿
有個阿伯行去我旁邊
烏底身黎望我條J仲要望足幾秒
明到張膽到痴撚線
D基佬真係愈黎愈恐怖

完全明白，不過你宜家知要入佢罪根本唔使其他人幫，你下次咪識點處理囉。

GAY

可以考慮顏射佢一發

下一站金鐘 下一站金鐘

當時好多人，個個貼住企
直到感覺到佢隻手係我條腰個一刻
我太後知後覺

以後唔會放過呢啲賤人

好撚gay 睇到打冷震

吹吹呀。。。

可能係好gay